一人N個打LOL個陣既習慣

我MAIN雷玟同犽宿
平時一出英個陣我會跟住隻英講對白
例如玩雷玟犽宿一禁佢個頭像個陣我會跟住講
消逝之物定將重鑄 死亡將如風疾隨
平時殘血個陣會好似高達機師渣高達咁係到痛苦呻吟
贏左個陣會擺POSE扮雷玟用斷罪之翼
係咪得我一個會咁?

輸

雷珂煞點睇?

對住隻熊打飛機？

我依家先知會講中文

唔識讀英文自己譯番做中文咋

ready to set the world done fire ughhh

Ready to set the world on fire ??

通常我都會鎖英 之後大叫
收皮啦大師樓豬

陸服傻西